我好似開唔到HSBC Ebanking!???

我好似開唔到HSBC Ebanking!???

凍結咗

係熔解咗

我都開唔到唔比人走資